有冇眼巴絲用緊？

Pyramex Capstone GG504T
效果如何？

推

屌，唔怪得知冇人覆。我係想講眼鏡